[I/A] PES MOBILE 2021 【342】

07/ 01 Im:

How to get 5000點數：(感謝兔教學）

其餘賺到e points方法：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

連登杯冠軍名單
2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

一生有種pvp

揾5到英文版 大家頂住先

打啊
go啊
屌你
快啲啊

下星期皇pool嗎

樓下靚仔🥰

＃1張圖型5型先

thanks

我加泰人

牛治boost 到97
咁巴神IM 99

maybe 未confirm

我射就唔入 你射球球入 屌你老母臭巴

我要卡西db7

Lm

拎到5000points未?

拎唔到

抽到個岸九鬼，但得25%

都係話密碼唔正確

Diu我都好想中

有無彈OTP 出黎?

有 唔知要填咩

我當每個都比$10個到都賺7舊水

第二個幸運兒出現了
唯有練波

搞咁多野七舊水

Who go

Ok try try

人哋有發達大計

岩岩爬文揾返出黎
試下跟下面d圖試多次

Go

希望c王成功

即係email同pw 都打翻自己啱個個？
然後otp 個個012345咁？

yes

都係唔得由佢

試多次 試下
00xxxx

新人lm
點解我連咗pc去同一個konami id但拎到嗰10000冇加到入mobile個epoints到
利申：肯定係同一個ID

試咗了但都唔得thx啤巴

pc 收登入禮物 去myclub買野
e point是但買個技能
跟住會彈同步通知
之後取消返話唔買

臭吉寶刀未老咁既人腳都同全紅55

原來係咁
唔該哂

把握差到哭包皮垃圾到 輸果兩下前插冇得mark

google my konami 登入咗先

我見過最勁既T9都係你嗰隻

我都未玩熟4213但路明翼位轉ss真係好bug

打飛機就得

認真馬會t9太適合你

玩返433 4213 比到波cf 之後ss同and 走入去前插 冇得mark 手動定自動一樣輸 轉唔到人跟 靠佢自己造化

登入咗

Owen ok la ,weak dd ge t9

呢啲時間我當佢兩日係咁整都有成一萬金幣
而一個鐘先打完一個md,一日先有2400，仲要一星期4個，佢除咗交電費之外，零成本賺金幣，而你抽個3抽都要諗，憑乜笑人

曼憑乜讓兩球，仲要收起般奴

有無人go show u manu

隻三國志戰略版好無聊，失望

一生上水未

No go

我簽個名都收幾舊水啦

如果對方肯

三國志11先係王道

簽俾工場啲院友？

我可以幫你certify passport
你過黎搵我 收你pes 300金幣

經典

真係好好玩
成個地圖大到 古代中國版圖 幾過癮

有埋長城

仲有棧道 有海
同埋起嗰啲建設 擋住敵人好好玩 好真實
好鍾意起牆

老毛

fucking true

不過電腦ai太on9，儲得多兵就贏

路明翼位轉ss真係好撚勁

今次係咪諗住長玩番

點解提老毛

不過佢始終係cf 最勁

以前有無玩過電腦pes

無，n年前ps/ps2 winning就有玩

屈速game好on9

diu講咁耐無人go?

隔住保鮮膜都feel到唇感
東方昇可恥！

4213 右ss用owen打唔知o唔ok

Cf I think t9 better

有R9就正

T9有時重要關頭會腳軟

見fifa d人用R9好撚屈機又型

diu有無人go場試下owen打翼

go mei diu

不了

做咩咁sad, 打個飛g就搞店

純真怎會消逝 純真怎會虛偽

為咗廣告可以去到幾盡

好低級

上個條2020收皮幾搞笑

東方昇課重金

東門買衫嗰集好笑

Go?

Again?

以前集集都有追最新個d唔太好笑 得痴線

幫你揼一套

踏入職場後，不少「打工仔」都遇過奇怪同事，有人選擇忍氣吞聲，有人選擇另覓去處。一名職場新人在工作第二年，遭新來的大媽同事嫌棄打字太大聲，令她患心臟病而作出投訴。當時上司著她打字降低音量，她未有為意，怎料再遭大媽、其他同事及上司聯手出言嘲諷，上司更暗示只要發生關係就可助她留職，令她不堪受辱，最終帶淚辭職。

Any mid night pvp

吉go one?

用蛇仲係到

訓唔著睇下個美市

come on

diu你啦

係咪唔gur

一生go?

啤巴10mins後同你go

你打先 我跟隊

人地可能中學生，幫人又當pt搵下係咪唔得

diu好凍試埋陣想訓

一生唔見左我地go啦

有幸見識過，見人過人

邊個同邊個打

頂我地開波啦直接

atm?

你同佢打先 之後我慢慢教訓

ok go

go

晚安

洗唔洗我教你點守

我想

星期五開心嗎

臨尾豬罰球

ok 調教u

last過晒鐘仲俾埋個罰球我

bear go one then sleep?

wait

學野

dllm

until you score

今場我黑哨

無所謂輕鬆玩

洗眼dllm

啤我訓先,good night

5go拿

你po 過啦

ok go lor now go one

上左床開埋暖風機

wait 未收線 2min

點解會深夜仲傾電話，信用卡call台黎？

慘

打左二場pvp 比人射左6腳 輸撚足6球

go得

吉吉搞咩
韋拉果腳9射

一生

go 打100埸

打多一兩場收隊

打一場訓了

more

打咁耐2021一球死角都冇入過 下下射中間on99

last10
go

有時明明拉左邊射，但都係射中間唔知做乜

u 個龍中bug，last射中間都入

Go last

換走奧雲即刻多番攻勢

fake news
尋晚下下死角

點睇孫興民

奧雲打翼=隱形

上半場打少個比佢偷到雞

大J

吉吉聽日再玩啦

對青年軍都要full team，留名待柒
反利之路太易行

打左md未

起身睇波？
馬會易到1.01

之前打本土杯都未試過咁多正選
Klopp : We just want play football

人地對面好似10個中左肺炎

人地成隊無一個打過一隊
半場0－2以上就訓了，不過而家隊羅賓利最後輸1－0都唔奇

有無人go

Go show me olunga

打2場拎左400pts算

希望南也拓7入到波

完全唔俾人買大
應該大啦

wt name u on9

日本仔都屈到速

0-1了

對面班青年軍腳都軟埋啦

你現眼報
maguire 罰球入波
轉眼間中國神人曾誠罰球報仇

屌你咁易入

我都無估到我條線好似唔中龍 高左好多

btw 你用Falcao 得到我尊重
懂球帝

我強人全出 falcao fabregas Arthur xavi 有如夢三巴

Olunga 橫不講理 輕鬆
fabregas 我未得閒用

世一中場

打SS 偽9 學西班牙
Olunga 勁到遲早會變禁卡

diu 岩岩md中左劇本波

我減緊肥 157高 身材 42F A4住荃灣 鍾意小動物 我成日掛住做功課 做自己嘢唔識休息 比同齡女仔成熟 唔煙 唔420 少酒 專一

係愛情入面受過傷 好冇安全感 覺得冇人珍惜我 之前有三個ex 都係有第二個先分手 我好唔鍾意人呃我 唔鍾意冇交帶 我重視態度同承諾 我係任性 同成日發脾氣 但我都希望有人錫 我好怕主動 希望你可以主動

42F

早晨 奧燒im ready

奧燒係咪去土耳其

42F 即係幾肥?

Hi 歐拜倫

國安法 拉9佢

好大機會 佢人已經係火雞國半年

土耳其已成逃犯天堂

唔知應該好撚肥

點解咁夜上水

起身屙夜尿 約左條女聽日踩單車 凍撚死

e d女真係= =
好彩我唔識佢 唔係啤巴實串爆佢
做人係應該要有自知之明

staycation算啦

咁有興致

應該去大圍 順便打下卡

過份自信
啤巴真人靚仔嗎

Sem break 個人悶到發臭
書又睇完 Netflix又睇完 動漫又睇完

好潮 我覺得我脱曬節

唔令
不過E幾年係最爽期 唔太想時間過

但佢咁撚肥都3個sp

netflix有咩睇

係女朋友？定溝緊

唔知係咪吹水
但豬排都係肉 可能覺得佢大波 射完就算

通常話唔靚仔都靚仔
好似我呢啲柒頭先會話自己靚仔

我周杰倫fans先去 正常冇人去的

最近好睇 有梄
舊嘅 紙房子
On9笑劇 荒唐分局

5年幾了 不過散下拍下咁 中間轉過女

頭兩套睇過
咩分局未聽過既

巴神聽下

阿嫂多5多發脾氣

搵個肥西夾腸 我驚我反胃

叫Brooklyn 99 你當係鬼佬既愛回家 幾好笑

好青春

矛乜 唔太中意我太多嘢玩
不過其他方面都好好

我覺得pes po大家都好友善
我好鍾意係度9up

喂巴神奧燒
原來有相睇

點睇我淨係上黎9up
反基本上係因為佢破壞呢度嘅和諧局面

肥得黎靚都話 佢好撚柒喎

唔好一開始傾甜 拍咗拖之後可以
我唔會一開始換相
走人地 走玩玩下
最憎人 chur我 覆同追我問野
走藍 走新移民

我依家唔係搵SP FWB ONS
搵我個陣麻煩提供自介
如果問我幾多歲 住邊 我唔會覆 因為我講過
希望大家搵到對的人
HI 你好 我唔會覆
想搵個人陪我傾計 傾電話 岩feel 可發展
如果之前block左你或者Del左你嘅唔使搵返我即係代表我哋唔啱

老實講兩個唱功都屈機
但係有啲柒
又係大陸套路
美聲飆高音+後尾一定要整段rap

非常歡迎

喂 屌你老鼠

講開又講 識個肥妹幾靚女 但真係好撚肥
20歲比人屌到大肚 生埋仔
我個fd係佢ex話應該有e cup

藍uncle 唱5唱到e d

佢認真撚
估計真人都好煩膠 但係應該幾真心對人
直腸直肚個種

呢條柒頭
我第一次係tvb見到佢 係唱咩晚晚禮拜六
on9到震

有幾肥？骨架大？
你fd爽5爽

嗰個有f cup啦正唔正先

佢應該對所有事都好執著嘅人

玩唔到龍舟掛鼓個種肥
佢話返唔到轉頭 交友app都係溝返肥妹
好屌d

咁我寧願要b靚女 都唔要e豬西

我寧願要a超靚女長腿

咁真係好撚肥

執還執 屌人咒人呢啲真係痴線
打機都係求開心 條友真係用生名打機
Pes騎士

上面同下面個港女都係F

A級我揸自己算啦 中學個陣睇樣就會揀靚女長腿
呢年個個帶罩 返學都係睇波先

珍打場機又唔係打仗
不過我同佢打咗咁多場又無對我點

Av黎講 相澤南世界第一 香港人+靚女
係個波細左小小

贏定輸

Ching識嘢

贏多過輸

被騎士尊重嘅王

本身想攞翻個對戰紀錄嚟睇
點知佢del fd

佢好似全部連登人都del晒
訓了 聽日再9up

我想po張相澤南點知張張都咁濃妝

ig: epoint2016
Btw櫻空桃都正 同我ex好撚似樣

我知我成日入av台吹水
Ching咁有口福 不過櫻空桃唔啱我口味
桃乃木世界第一

點解MD可以咁多猜波狗

少有仲未訓

我果陣點解會換Rivaldo

即係你真係forgot password囉

我係goggle開入到的

你用假網梗係入到
google就入唔到了

早安

師兄你真識食

係咪睇太多果篇李三腳潮文

好賤

早晨巴打們

Pirlo都唔係勁

想問下點解唔同平台連konami id
但個個平台show出來個epoint數係唔同？

你要去myclub買野先

買完之後彈同步通知
再取消返唔買

久美子諗住換咩紅底

唔該巴打先
我係指我連完
點解ps4係12000點
手機係15000點
啲點唔係共同一個數？

你而家手機同ps4點數不同？
已經完成左同步通知？

一起身睇到d咁既野

咁樣算唔算完成左？

你咩意思😭😭
我有3個ex3個sp(自稱）
係愛情入面受過傷 好冇安全感 覺得冇人珍惜我 之前有三個ex 都係有第二個先分手 我好唔鍾意人呃我 唔鍾意冇交帶 我重視態度同承諾 我係任性 同成日發脾氣 但我都希望有人錫 我好怕主動 希望你可以主動

19 歲
係撚唔係啊

pirlo=用住先
rijkaard=yellow
vieira =golden

等30日後更新，如果啲point到期都係咁就馬隊／Kahn

你連完後
收結箱收禮物
再去myclub用e points買個技能卷先
先會彈e points平台同步通知🤔🤔

sick ball, 真係覺rijkaard好用

自己一個開始攰 想有人陪

我曾經有6個SP 依家冇
唔可以傾傾下 走咗人
要比安全感我
唔好一開始傾甜 拍咗拖之後可以
我唔會一開始換相
走人地 走玩玩下
最憎人 chur我 覆同追我問野
走藍 走新移民

我依家唔係搵SP FWB ONS
搵我個陣麻煩提供自介
如果問我幾多歲 住邊 我唔會覆 因為我講過
希望大家搵到對的人
HI 你好 我唔會覆

搞掂 唔該哂巴打

陳茂波：社會對「派錢」意見有分歧

淨係睇頭兩句幾好 之後
財政司司長陳茂波出席本台節目《衆言堂》時，有聽衆提出預算案全民派兩萬元

@用住@上蛇@牛
原來係朝鮮 女人聲都唔敢聲 可以隨時俾男人打 唔犯法

依家搞個要求派錢遊行

一直都係，垃圾國家

不過2皮好快用哂

我想買新手機 Samsung s21都皮幾野

都交到一個月租

any play 1?

得2百m人遊行撐派錢，即係仲有5百m人反對派錢

玩咗一個月 終於1000分

白波都上到一千分
我玩咗2個月

我屈Im owen的

恭喜
而家 full team 個陣點？

重玩 以前首抽中robson就冇玩
最近一個月玩返

屈G 隊

op過我好多

無阿祖安奴的你 過得還好？

好彩十一抽出咗259同謝隊
唔係俾班人打爆

得返一千分

What 9

No!

Fuck you

go?

busy

近排唔洗打歌詞

冷冷雨woo oh woo oh

尋日咪有
請爬文

好

go？

我而家先得800分

沒焦點因找不到你

ho

u依家個名咁mk嘅

Nmsl

Dllm臭吉

Go?go?go呀屌你老母

switch到有epoint?

again?

go last?

wait 5mins

then tnt sin play, almost go out

okok

Ok go u dum ass

Ok dllm

Ok 啱啱改造左個陣 again

咩事

Ok go

茅樹

Hi

long time no c

Rumm果下前插

Y u yuen sem still busy

Ok 發現問題所在 而家4213完全體
Go

me slp all daymy subj no holiday

are u god sub

你路明果下冇運 唔係我收左皮go

4213 no play with me

Me everyday da gei and 7.00am sleep

no la just hand stop mouth stop industry
unlike ba sun watch over building

Play 5playlong time no p

on bus can try but maybe lag

I don’t care u laggo

go then

謝4嗰下係咪好撚型

贏1粒是沒有意思的
我咁既陣容打你咁既陣容 要有統治力咁贏先有說服力

Later play with you

中柱

你唔好理

我個陣叫正正常常 同埋實力不如你

咁串想炒我

我意思係我要有統治力咁贏你先有說服力

唉屌都唔知d人點擺

手都凍僵埋

Ok 4213究極體 go

4213 my suggestion for u
Cr7 van basten rumm
Cruyff
Vieira Beckham

有無搞錯 咁都lose

冇電 今晚玩

好吧

夏蘭特出嚟打交per撚fect

Go未

佢一轉到就shoot得

俾人幫你打完飛機，再口爆一次，未爽夠仲想屌我

打吉撚未贏過

係唔知點解有球過頭起唔到腳

你4213可以放棄t9 用返c7 rumm van basten會好d t9 4213=rubbish

第二場你本身絕殺 突登炒比我happy下

U long pass dog

show you roma

你on9㩒大力左炸

Show you 4213影響力

你果日點樣大爆發炒到兔7:0

4213 ，center 要用返有身體對抗既CF，古華特is the best

不玩了天氣凍

好似洗咗手咁

你堅持要用廢legend

有冇人連結咗pc之後都係拎唔到e football points？但官網又寫話我拎到 點解決

佢感應唔到我

我們仨去打lol算啦

唔用咁抽黎做乜，一係賣走佢好似t9

我屌原來朗尼加成隊打比都要隔離

我都想知

仲打唔打

Ok go last

Ok show you full power

wait,要換人

搞掂叫我

開啟long pass mode

好了認真反cup了

我吹奏咗咁多年嘅4213，
俾個黃毛小子屠

屌你同啱啱個隊有咩分別

前鋒唔同咗

Real full power未

Ok

Ok show me

lol +1

換走左又換番d騎尼怪入黎

Dllm last睇唔起我啲寶貝

有無人玩

頂你第二球感應唔到，搞到要暫停抹mon

屌你隊山西豆腐隊

山西豆腐隊？如果唔係你系統局，
打和了

熱愛韓國嘅啤巴點睇

再post一次:
1965年傾日韓基本條約
日本要求對所有韓國人直接單對單賠償
南韓政府拒絕左, 要日本政府lump sum一次過交比南韓政府
南韓政府仲話朝鮮半島只有一個國家要拎埋北韓果份, 日本話ok
南韓政府再話呢D內容係機密, 你唔好公開, 日本都ok
最後日本政府就將現金加低息貸款加所有日本人在朝鮮半島資產交晒比南韓政府作為朝鮮半島所有受害者賠償
條約白紙黑字寫明最終且不可逆
點知轉頭南韓政府就使晒D錢搞基建搞國企, 一個仙都冇分比國民
仲隱瞞日本政府已經比左錢, 四十幾年來一直叫國民向日本追討
日本政府心地善良由南韓人屌足四十幾年都遵守承諾唔公開真相
直到2005年南韓政府外交文件夠期解密
南韓政府用盡手段阻止條約談判內容公開甚至連"公開會對國家不利"都講埋, 結果都要公開, 全世界呢刻先知日本原來真係比左錢
有南韓人根據公開內容告南韓政府, 南韓法院判過左時效
然後有南韓人告已經比左錢既日本政府, 南韓法院居然判要再比!
仲有
果D唔係強徵勞工
係當年朝鮮大學生示威抗議朝鮮族無得去兵工廠賺錢先開post
仲要幾十人搶一個位

以上資料中英日維基都有

想用廢隊侮辱我

自從我冇咗碧咸rwf ，我迷失了

咁點解唔用

不打了 好攰

nerf了

go ?

不了,無mood,第一次連續輸4次俾人

..

now go？

下星期

唔緊要喇，菊花都仲係到

e篇野明顯幫住日本
日本政府都一定有大量隱暪

史上最高級神技プレー&IMトッテナム三銃士!!!

不下三巨頭

細帳換咩人好

睇你想實用定玩全紅卡隊

南韓嗰面嘅講法係點

why not both

細帳仲勁過我個帳

ok anyone

答no嘅勿回

go golden cat

Go rabbit

No

慢左

很想要吧0課

要揾返
不過1965年既南韓仲係軍政府 獨裁 成日迫害d大學生及人民 貪污嚴重

1980南韓1500大學生上街示威 被軍隊開槍屠殺

1987年 南韓近數百萬人上街聲援大學生，全國千幾萬人無限期拒絕上班，社會停頓。所有學校無限期罷課 結果南韓總統被拉 軍政府倒台 由民主政府上台

解釋左點解咁多南韓明星聲援香港民主運動

諗緊換robson定馬隊長好

again
按鍵成日冇反應

U讓me

成日㩒幾次鍵都未換到人

Gogogo 我成日都係咁

要大大力先有反應

Vardy

我係㩒幾次先得一係就推推下個蘑菇會停咗

12%real last

炒到你半場quit
肯定夠電

Go one?

有冇搞錯

Eating

Why畫面好窒but 網速no problem

go fry you 70

Go one

我半場就已經無哂電要去攞叉電線

you use lag cheat
reported you

Not網lagseems fps so low

屌

用親Preset team就一定贏唔到

你改個on9名搞到我分心 發揮唔到

Rumours say Next week Real Madrid im

省錢了

神之Db7 唔要冇所謂 你損失

艾歴臣返熱刺

box to box g8 仲勁
反正已經有紅db7

冇所謂 你損失

no

歡迎啤巴加入no兔行列

抽唔抽皇馬db7?

1999年,2001年世界足球先生亞軍

靚仔 非常靚仔

唔抽冇所謂 你損失

你哋再係咁我唔排除轉會 tg

其實而家南韓貪污一樣咁嚴重

no!

我派戈頓手刃你個25

720 283 398 add me

I go ok?

Ok 目標明確 db7

搶波bug再og

anyone go？

Ok 要頂住先？

騾子死媽

搶波bug 我cnm

U have how many coins

oh，咁我明個爭議位了，即係日本賠咗俾個獨裁政府，個獨裁政府貪咗，之後畀人隊冧咗，新政府就話日本無賠過俾南韓受害者家屬，日本就堅持賠咗

大概係咁?

goo

都係不了，下次先

有d野做

we go la
700958248

ok

invited
go

17000

Dllm

日職隊 昨日加入吸傷王華美子
後防仲有無推薦
@啤

anyone play？

again？

okay goo

I want casillas more

I want figo
菲戈

GG
下次再玩過

好呀

I want 屌你老祖

Any?
我新手

720 283 398 go

弱智

Added 留手

added go

Invited

早知回傳

與兔巨頭戰成平手

ok again

轉data?
少lag

ok try

late

7

Olunga 抽唔到 可以棄驚
完美的身體質素
body balance 99 速度95
驚人的力量及爆發力
加上神一般的左腳
令人想起葡萄牙獵豹 Weah

又戰平

恭喜你
和到全pes post最廢

Go asshole

高登手下亡魂

球球換人都換唔到
唔玩了

He 過哂氣喇

場波已經痴左 佢自動幫我轉人守 我同你夾埋4球kick off goal垃圾劇本波

how about 上將牛絲？

未勁過

換咩人好

問題係次次switch都換唔到人
唔知mon問題定system 太唔靈敏
以前玩自動都冇咁覺

無肉無球

Ping 盾
你打電腦有冇？
仲有幾多gb 剩？

好耐冇玩電腦

ok real last
try button

Olunga Falcao
Dybala
fabregas Bruno
S Brown
Boateng. Bellerin

根本唔需要課金

我淨係覺得已經入哂劇本mode 我一放上去再one two比包皮=單刀 打電腦咁款

我有嘗試轉人守包皮
佢唔肯俾我轉

所以話呢隻game根本有scripting

any play？

2020都冇咁多，而家友誼賽都多劇本

G Silva 實戰如何 淨係知佢唔錯

啲按鍵太細粒
成日㩒唔中

奮戰3-0險勝

3-1*

你手指太粗

好多女仔都咁講

美斯內切靚唔靚

今日冇贏過
淨係贏高登(P)

我兩球-6 係美斯嗰球幾靚

聽講手指粗就碌鳩細

鈴

go one?

推

okk

食緊糯米雞

ok go show u 大和魂

gogogogo

根本有上星期我十場有九場都係，上半場狂攻對面1球不入，下半場後防就會發癲派膠

啤巴點睇辭職之後番番去舊公司做？
我以前個officer 話：佢地通常都係一係懶，一係出到去生存唔到

Pes post 高質

日本仔體力不支
倒地身亡

但係你低質

我咁既人都險勝

Olunga 好勁 你已經mark到佢一棟都無
我條日本仔lmf 好啱你用 dribble99
但係我唔識用skills 我建議你抽

我基本上得變速 ,fake shot ,double touch
其他咩插花腳 剪刀腳 都冇撚用

可唔可以教我double touch
我唔識

classic control係咪同advance control一樣咁禁？右面 tap一下 左面flick一下？

Push

如果你講時機就md要夠膽用多啲 佢lag 下lag下on99咁你都用到就慢慢識

good

估計差唔多
我得閒上youtube學下

我而家咪教梗你 屌你老母

go try double touch ?
唔射波

go? 唔會再輸波

唔錯

=.=

U have？

Yea

How is he

any?

He on9

抽日本fp未

佢係有創造力
carry丹麥隊同熱刺

不過e一年廢哂 加上佢無防守能力
預計爭5到正選 似bale咁一齊幫球隊輪換下

hi bason go?

係街
不過請好好期待我日職fp

My正選dmf very good

啲日本fp 電莖都打得贏 抽黎做咩

我而家只接受1300分以上嘅意見 冇就躝

@有人搵你

any? try try細帳

你菊花親傳弟子
贏是基本的

我1100都無接唔接受我意見

食完雞未
try dribble with me?

紅馬隊打cb會唔會好過紅碧根？

出左街 挑戰武肺

#poke1#f拿拿聲死

英國好撚危

唔打pes 就要中？

Just a flu

師父教

咪話冇1300躝

any?049304111

影個笨鐘黎昅吸

invited

now on

你說我比大笨鐘還笨 要怎麼比

pes2020有

我ps4+mobile有

高登狗速速上水

ok, one

防線好性感

拎左xbox未

仲有無人go，show u pirlo
049304111

呢個你主ac?

no la細帳玩下

go ur 主ac?

突然想玩下聖卡斯，可惜無神救表現

one more細帳?

強奸

嬴一球+屈人腳

Dllm 上水俾我屌

你玩Lol好屎

Go?我bbc屌撚死你

用左4312屈你機Sor

上場 半場4-0 差咁遠

sor

係咁傳失波

nvm

告別戰

我覺得你傳得幾好幾快 但成日差最後傳入禁區甩咗

師兄好波

因為我無用手動拉人前插走位，所以有時無目標時妹兩妹就甩左

long la do long shoot

唔係贏就輸架啦娛樂玩下姐都係

of coz la

下射鳩射ban埋去算

c朗係要ban先得 佢帶唔到波

成300場電莖究竟過住既係咩日子

太慢我見你一想爆就迫甩你

佢帶波好撚離腳

今年普黑朗好撚廢 身位普通射波又冇角冇力
可能力量去哂紅朗到

唔岩打翼，打前鋒就得，但前鋒好多選擇

紅朗只岩打前鋒，唉我好後悔買紅朗

牙朗 禁區角推橫ban 好work

其實你紅朗+路明可以係全game最強前鋒組合 我覺得好過買紅花

我只想要右翼，果陣傻傻下走去買左紅朗

晚晚打到自己匿埋喊

咩

Robson 係第二個錯誤

咁玩4312咪得 唔洗紅花

你又係紅朗＋robson?

笑撚死
仲要菊花從來唔會玩膠陣膠球員
場場去盡

但我想玩4213

4213 放cruyff 路明去ss咪得 洗乜一定要花

咩咩阿咩

無魯美

又屈佢好少出全紅

同埋想玩內切curl埋去

Cr7 t9 cruyff

咁點解唔用fp messi

牙朗打左翼真心咩

呢句真 無人值得佢出全紅
包括你啊

風格問題，好撚懶

吉 我Olunga 好撚屈
打咩陣都啱用

有無碌地

如果你有雲巴/古華特 打支點 之後分邊比佢前插就食糊

凡人不能擁有

其實紅花一樣

我最近享受俾對手贏 但係又唔會贏太多 等pes po大家感受pes樂趣

respect

算係神卡
遊戲王嗰啲

ok try try

美斯後場攞到波 自己推落底 扭埋入去啦
我係咁

我見人地用都幾似沙拿

上年咁玩狂入猛入

真 好似我咁 成日用on9球員
只係等輸左有得賴
根本係侮辱左pes
真男人 獅子搏兔 亦用全力 如此方是對對手最大尊重

唔係從來唔玩膠陣 係三百場都同一個陣

我都打唔少紅花 冇隻勁 反而朗唔少人勁

電莖你太經常靠個人扭波爆入去，好易捉到路

傳又傳失 我有時扭到點解唔扭

專業 熱血

黃底legend 4123

人地呢d叫認真，咩叫輸？

玩美斯 玩彈彈波 唔好玩 寧願扭失都試下扭入去

無錯 今日晏就已經上演咗獅子搏兔嘅畫面

而家唔係了

又收伏獅家雞

獅王搏兔

用住你有無比電莖扭死

成功靠lag擊退巨頭

我有pirlo deco雙核坐陣頂住

唯一一次用就係遇到高登狗

3場都有一場不敗唔太差

All 4123

兩隻都巧廢

一生人三次

電莖不敗=菊花不勝
下場會係點

負負得正

吉蛇go場try牙朗？

我沒有紅朗

我試紅朗

any go one try?

show u dribble?

goinvited

i try new formation

紅朗打翼都係麻麻放棄

頂番比個龍但頂落佢心口又唔接笑左

其實我嗰下射係禁錯
btw呢個陣自動配置 點解會普黑朗

巴神

用番紅甸打左翼算No.1

last?

gogo

夜已靜荒涼 夜已漸昏暗

你個龍好勁,gg

9:37痴撚線

messi drinble

下次再玩

謝四最佳位置好似係amf

其實冇撚用 攻中唔夠0活=rubbish

之前牛話打左閘

打cmf感覺唔到bug級level

有時太似駁腳仔 要重點用佢

@戈頓 皇db7得五招技

all on9

41 mins

10s

48s

死老野
1m

點解人一定要有錢
有錢唔會快樂
仲會冇咗健康，同屋企人嘅時間
做人要知足常樂
成日錢錢錢
你係咪傻撚咗呀

慘比條女嫌廢，正路應該捱唔到去2月14

10蚊拎左

公屋只有一堆社會垃圾，樓下食煙啲味攻上嚟，樓上食煙啲煙灰跌落嚟燒穿件衫，鄰居夜晚仲開大個mic唱歌，公園無啦啦有廢老大叫，啲大型垃圾亂咁掉喺走廊。

慘，屋村妹40%好鍾意錢，好鍾意物質生活

呢度香港啊
無錢講咩健康快樂啊

無錢租都交唔起
醫生都睇唔起
公屋輪你十年八載
公院又輪你幾個月
無得住呢十年八年瞓街會開心？
無得睇醫生呢幾個月你都病死咗啦

打算月月清洗哂d錢

玩厭左jump落去，醫生都唔洗睇

所以牛絲不嬲強調溝女其實都好講門當戶對

有無link

唔洗link 年終睇到識背，真人又好，網上又好多

識人係公屋仔搞大左個有錢獨生女既肚，兩個結婚
但之後個男既入去女家住，成個下人咁無地位
比人呼呼喝喝，男既老豆老母想見下生出黎既孫都唔比，要問准佢老婆，最尾離埋婚個仔跟老母

香港日常

慘，用住條女有冇錢

但之後個男既入去女家住，成個下人咁無地位
比人呼呼喝喝，男既老豆老母想見下生出黎既孫都唔比，要問准佢老婆，最尾離埋婚個仔跟老母
悲

個條友有咩感受？

有冇人玩玩

好似話星期四出3 Im pool 皇 曼 三劍

咁都冇12碼

你鏟我嗰下？

最尾你鏟我果下

go last

4114陣幾好玩

牛上水未

有冇人go

啤巴有d想換佢

ok 等我頂住先

Go now?

不如要maldini

d野黎了 要食tea
等左勁耐

打曼md可以出

乜來

Then get the fuck outta here

#saynoto吉challenge

I am going to quit game again

玩留

除左貴字無咩特別

有時呢啲野好睇你啱唔啱食 不過實係你條女要你去

比我大炒就留

揾笨 排左45mins

英足盃熱刺鬥馬連

係史上英足盃最大距離既比賽
英超vs第八級球隊

對面d人有正職 做廚房地盤

想大炒我？難啲喎
你quit定都得

Any

busy
tonight

垃圾

anyone? 可能中途要quit

咁不了

冇問題 你損失

你咁賤格 又話quit

ok計你3:0

夜晚再玩

...

唉屌，仲未打晒md

自從聖誕之後任何連線比賽都無乜點贏過

Sor負梨就咁食已經ok，加pat嘔吐物做乜

仲有時間 清哂未

打咭用

Ok，invite me

係咪queenxxxxx

yes gooo

啱啱搞掂

Any pvp?

個系統傻撚咗

俾系統迫害，慘

鏟一下直紅

we go?

平時呢啲會紅咩

會, 試過射波變鏟後衛都紅

Me

ching啲起跑好大力，好易失控球

advance control 好難我唔係advance

Ok go one

messi

被絕殺

why

我負碌流，你技術流

無電了

last

非你最後果下前插靚 已經人手拉人mark都mark唔住

真係無電

##

我勸他們不要換紅底，黄底已足夠

林伯自動前插，唔關我事
正常應該會封到，好劇本

any rubbish pvp

Go lor sb

go rubbish

諗唔到換咩好

Again

go lor

Hakimi 世一翼衛

strong hold la
換完robson有啲後悔

你班仆街全部都係劇本局得益者

why後悔
有無pc ps4 每日on都有epoint 3日300points

屌 以為有伏
點知咁撚正

有圖！建興阿婆，又白又滑！

Konami scripting can’t stop me

我上兩個星期先去完
6點左右經過但佢關左

我有冇份

想換馬隊但係唔夠分
得pc每日攞epoint

兩球開波bug
爽

加多球45+7 own goal cls

一星期有1500
200x4 md + pc 每日100

屌奶星 包皮有無敵轉身
快啲斷腳啦

again

Go try try ibrahimovic

想問下有咩方法拎多400 efootball point?
而家差400分先換到第2個球員
已經連左ps4 xbox pc

聽日打md

you are nothing without mbappe

屌你啦
我差20000points都未出聲

Only try form this game

again lor

佢地on9

巴神
點睇我換左大星星

Only me 牛清泉 字 正氣

go? show me red star

值得 可以組成全紅隊

包皮真係賤種嚟

麥barbie

why? 佢屌打好多im

平時喺法甲刷數據 rating都咁高

有冇用haaland

窮𨶙先用現役

手足

路明垃圾到
again?

咁串

2021 Pes 最強射手

第二球系統波咁都搶到
go

連完PS4 Xbox又有得換了

如果要勁我一早要換咗堆後防

R keane

plot twist: 牛係紅衫

dnlm

除左vvd同雲比沙卡唔覺得有乜人勁過puyol Campbell cafu

1001 is on9

很想要吧

koulibaly

今季麻麻地 多人用varane